每次打完一大段字 我都無send出去del返

一諗到佢會已讀我 或者hea覆我
就覺得自己打咁大段野係浪費心神
佢根本就唔想睇唔想知我既心底話
好撚灰機

不過收到千字文 應該都會好大壓力
我都係send句早抖啦 算數

真呀
訓教好過

訓得著就係咯

女人第一眼已經知自己想要乜
係鍾意你你講乜都一定掂
唔like你寫埋千字文都88啦

最怕係嘈交完say sorry都比人已讀
都唔知佢想點 你屌柒我都好啲呀
見佢係咁online但都成晚唔覆我

online咪cap緊啲對話比佢啲frd囉計我話氹返佢啲frd仲實際

分手會打千字文？

未拍點分

nobody cares u

拍咗的話

咁真係唔好Send
最驚啲男人成個女人咁多口水

U?
打啦 依家唔講都唔知幾時可以講
唔好後悔

咁男人會點睇女人send千字文

講咗會傷害到佢

佢講分定你講？
人係要狠狠地比人傷過先會放低

巴打你原本想同佢講咩阿？

Keeo住見佢online 但一個鐘先覆我一次

我好怕自己太chur

見佢在線上都唔讀我
聽朝打電話過去屌柒佢

我無資格屌

係，無人鍾意收千字文，但，關係亦唔係靠忍就無問題，可能只係延遲問題爆發時間

咁都幾晒時間喎

check whatsapp 已讀時間同覆我既時間一樣，唔信你1分鐘都唔洗睇曬幾百隻字，其實我打咁大段字為乜

唔想積係心 係咪send比佢好啲

去到咁嘅地步 不如諗下放手算啦
放過自己 放過人地

你覺得自己打篇千字文出嚟係講返自己諗法 希望解決件事
但對方係咪咁睇先？睇第一次、第二次就覺得感動，會覆返你
但久而久之會唔會覺得係一種壓力、chur緊佢？

我唔係要否定你嘅初衷 但只係想提醒你
唔好一味用你覺得 '最好' 嘅方式去關心人
如果對方需要空間 或者根本唔想理住
咁樣只會適得其反

打左出黎
當係自己發洩左自己既感受囉

分散投資啦清

你講得好中
佢迴避我講正經野 但閒話家常果啲佢都會彩下我
結果我就越寫越多 幾條咁車埋去
佢就已續

我都覺得自己因為無安全感所以就開始chur佢

你覺唔覺自己似女人 非貶意

平時相處好 但又唔反思大家關係 咁樣可以行得遠咩
講啲認真啲嘅問題都厭煩 點行落去

過來人表示
分手收完千字文
都未睇得切篇文就比人封左
好大嘅挫敗感

Send左 都係hea覆

算啦 我講左想講既野就

將它變成簡單幾段話

唔洗講咁多 我一睇樓主上面講野已經好大陣毒L 味

唔係無禮貌，但可能你只係其中一個

人地唔想理咪算囉
千祈唔好chur
比返d尊嚴自己

我男朋友會問我係咪啞左

Send完就要有個覺悟要擺低
唔好send完又想繼續chur落去
講真，你send得呢d文既，預咗段關係已完
唔好抱住搏一搏對方會理返自己既心態
咁樣落去只會自己痛苦

對方永遠都唔想溝通 係咪玩完

姐係點
點解你send野比佢佢會話你啞
意思係你點解唔當面講？

然後我會打電話俾佢講

認真 佢唔會睇 唔好曬時間 直接分手算啦

我個人好廢 唔識講野
打文我起碼可以組織下先

不過就無左對話果個即時反應同來回

其實有得揀一定係見面講好d
文字既描述因為無感情，對方只會因應自己既感受同當時對你既主觀睇法去詮釋你段文字
即係你明明心態放開咗先send段字比佢
佢睇嗰下都可能覺得你仲係想死纏爛打先send段野黎
thats why呢d野從來唔主張用message send

希望下次見面可以再好好地傾下啦
如果有下次

其實成日都叫自己唔好咁上心架
不過做唔到之嘛

其實我地以前都有好sweet 糖痴豆過
真係唔知佢係自身有野煩 定對我厭左

如何回到當時猶如情侶熱戀的那時

其實到你見面果陣
你就唔會提你想講既野
因為怕搞鑊個場面 寧願扮無事同佢嘿嘿哈哈
又收返係個心到

我就係咁

對方唔受 應該死心？

我都係
簡單講番我背景 同佢識左幾個月 呢排佢對我冷淡左好多，次次wts上線都唔係覆我 三四個鐘覆一次，仲要hea覆我 有時仲要一個emoji就算
所以我呢排都會成日send一大堆野比佢 結果都係佢比番個emoji我就算 唉 係唔係我chur得佢太盡

On99

Send段千字文嚟係人都怕鳩左你啦

人地有心覆嘅至起碼一定唔會hea你先
比著我會嬲
或者直接放棄算了
無謂浪費時間係唔值得嘅人身上

其實都係
就係因為無勇氣當面講 先選擇文字

見到Emoji真係氣餒到爆炸

打左一篇對我地未來好有希望既文
想以後都陪住你
但同現實實在太不符
唯有save係note到
當係寫日記 或者係自己作故仔

巴打，你同佢依加 其實係咩關係？

曖昧

Wow 佢八點覆完我就消失到依家
唔敢chur佢問佢去左邊
決定收皮訓教

曖昧得，應該都係大家都對對方有D野？
但點解感覺佢好似好掌控到你同佢既關係咁既.... ?

可能佢當我兵

其實人地對你無feel你仲可以做咩
不如增值下自己啦